天水圍嘉湖山莊手足入一入嚟

記住有冤報冤，有仇報仇。
邊隻廢老保安放狗入嚟就對付邊個。
你哋係業主，你哋大曬。
限時叫管理處交人，如果唔係今個新年冇利是/集體罷交管理費。

警告廢老保安，如果啲狗想入嚟，但你哋唔識處理既話，就搵你哋啊頭。

推